泛民係最唔想初選搞得成果批人

一搞初選論壇 泛民一定係講番果堆廢話
Make 唔到住何noise
仲要比大家清算番呢幾十年的衰野
赤裸裸咁比大家公審
公審完大家就會清醒
發覺投泛民曬鳩氣

1

2

樓主係五毛係熱狗

好嬲

預左比人入黎屌係五毛

3

初選根本on9
一班藍c幫你投晒建制2 隊，睇你點

成日有人話素人冇政績冇經驗
真係有得議政咩
我就話你班有經驗嘅議員冇個打得

講得岩

以前我唔會認同你 但經過昨日之後 不得不認同你

唔想還唔想
邊個唔初選唔投佢
邊個贏初選，我就投邊個

咁係最簡單直接的配票方法
但總有人話會有鬼混入
呢家起底咁發達
係鬼一早比人揭發左啦

x3

全民練體能
議員都要 至少要做好分工 勇嘅比例一定要大幅增加